OVERGROWN首燈燈算唔算今年KPOP蹦迪神曲??

聽親都好想fing頭..==

個VIEWS數有D誇張

別拿蹦迪開玩笑==

收到phone係外國勁能紅..

應該落左唔少廣告...香港熱門都重有佢地

buddy酸能到。。。

唔好怪佢地啦
buddy係咁上下質素。。。

華為狗收DAD LA

？撩交打

蒲歌係多view
Bp都高view過twins

今次高到直上歷史TOP20 24H最高VIEWS真係幾誇
榜入面都係BTS BP個D.-

係幾歐美蒲歌風
東南亞 歐美係好呢d
好似kard紅外國唔紅本地咁

我都幾like呢d蹦迪神曲..

我地GFRIEND明明唱功又好過人
歌又高質過另一隊多多聲
講樣umji都抽贏是但一個
邊有可能輸
擺明係班人唔識貨啦

吹大咗，唔係差
但唔值咁高views